今日好好天好舒服

少少涼有微風，但同時又有太陽嘅溫暖
個天都好靚
如果有人陪我去沙灘𥄫女就好

搵陳國邦啦

舒服背後因天氣反常 所以今年未夏季 世界未日前預兆